{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046917",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 베네스트펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数に追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションは未成年者の男女同室での宿泊を禁止し、同性の場合は両親との通話がある場合のみ入室が可能です。 ペット同伴が可能なペンション以外は同伴時に入室が拒否される場合もありますし、その理由での払い戻しはできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時に施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるのでご遠慮ください。 スパ/ジェットバスを利用すると、楽しい旅行に役立ちますので、リラックスしてみてください。 個別バーベキューを楽しむことができる空間もあり、料金は20,000ウォン(2人基準)です。 お子様連れの際は、安全にご注意ください。 客室ではIPTVとWiFiが使用でき、ペンションにはプールもあります。 フットサル場や売店/コンビニエンスストアも利用でき、駐車場も広く設けられています。 ペンション周辺にはチョウセンゴヨウの散歩道と自然散策路があって散歩に適しており、車で15分の距離には渓谷があります。 周辺の旅行先としては、朝の静かな樹木園、周辺の渓谷水遊び、加平四季ソリ場、雲岳賞(ウンアクサン)があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうしたらいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にペンションにお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ペンションで男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペンションでは未成年者の男女同室での宿泊は禁止されています。同性の場合は両親との通話がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴が可能なペンション以外は、ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間に厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックインやチェックアウトの時間は厳守していただくようお願いしています。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に何か注意事項はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の利用時には、施設物の毀損や紛失に対する責任がお客様にありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や持ち込みはできますか？",
            "answer": "客室内での直火方式での料理や個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "スパ/ジェットバスを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、スパ/ジェットバスを利用することができます。リラックスしてお楽しみください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、個別バーベキューを楽しむことができるスペースもあります。料金は20,000ウォン(2人基準)です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはチョウセンゴヨウの散歩道や自然散策路があり、車で15分の距離には渓谷もあります。また、朝の静かな樹木園や周辺の渓谷水遊び、加平四季ソリ場、雲岳賞(ウンアクサン)などの観光スポットもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 520,
        "QA": 550
    }
}